Lago Chapo
Nach dem das Registro Civil in Chile aufgehört hat zu streiken konnte ich das Motorrad endlich registrieren. Danach gings direkt nach Bariloche. Nach dem chilenischen und vor dem argentinischen Zoll ging dann das Benzin aus, zum Glück hat der Reservetank gereicht bis Villa La Angostura. Die erste Polizeikontrolle ist auch schon durch. Jetzt gehts dann weiter nach San Martin de Los Andes, hoffentlich wirds noch ein bisschen wärmer. Bei -3 Grad wars schon kühl im Zelt.
